望著西貢河嘅夜景，我掛著嘅仍然係你

但你心入面有嘅係其他人而唔係我，咁我分享俾你仲有咩意義？......

邊隊六隊呀

你好25

收聲啦仆街

你撐榮犬？

系又點！

车子又失分

阿記也是

🚬

西貢河係西貢邊度

saigon